東京江之島

有無人去過鎌倉個邊嘅江之島?
準備plan夏天去 有無咩好食推介

聽人講個邊個江之島水族館好靚
想見識下

上網睇個啲周遊卷睇到頭都大埋
未去過 好復雜

無人去過 ?

去到都係掃街，上左去江島神社行個轉

加左成隻龍蝦/八爪魚大仙貝嗰檔好多人排，但冇食到

幾好食既 有時間可以排 我上次排左成個鐘
但食過一次就唔會想再排
我覺蝦味好食d
反而男朋友鐘意個岩洞 佢話有d探險feel

你地係個邊住過夜定點?有無買車票?
因為我即日來回啊 搞到啲野勁麻煩
btw 個間野係邊

岩屋同稚兒之淵好似幾有趣諗住去，但上次黃昏先去到，岩屋關左門

回程係條橋度見到富士山個影

因為個人對鎌倉無興趣 所以淨係去左江之島
我係係新宿出發 坐小田急 買江之島周遊卷 來回新宿江之島 包岩屋 Samuel Cocking 花園 展望台 同果3條扶手電梯 係任入 任坐既 19xx羊1個人
可以睇埋依篇野 個人覺得幾詳細

我去果日天氣差 影都望唔到 不過就算望唔到富士山 我都覺得值得去

去大半日咩都玩晒，唔使過夜

上次去好好天

呢個係必食嘅!
我去果陣係黃昏就天黑,冇乜人排

龍蝦係用嚟影相嘅，八爪魚先係要嚟食嘅，ok?

thanks

其實好似好多野玩 但其實又唔知有咩玩
除左水族館我一定去之外重有邊啲係必去

睇日落

好靚 點去

呢到邊到嚟

其實江之島水族館係邊個站落
江之島好似有好多站落車

你睇左地圖先

基本上水族館唔係江之島上面, 只係附近
江之島上面都無車站

之前睇 好似話要行5分鐘 但已經唔記得邊個站落
btw 唔該巴打

早2日去左，睇唔到富士山，4點左右仲落埋雨，sea candle唔比上頂，係2樓隔住塊玻璃睇景硬係差咁d

好頹
但值唔值得用一日時間去

其實岩洞入面無咩野睇
沿住條路一直行到尾就去到架喇

一定要食白飯魚(魩仔魚) 日文:しらす !

值得啦，如果好天既話個景真係好靚
入到個島好舒服，好撚過去淺草雷門果d集中營

生白飯魚飯正到仆街

如果淨係去江之島唔去埋鐮倉其實半日夠曬
晏晝去睇日落然後夜d入samuel cooking garden好撚正
下次要揾日好天去多次

有睇男兒當入樽既記得去車站影相
座觀光塔我覺得可以唔洗比錢入去
聽聞夏天個沙灘好多女 可以一齊玩

好好食 感覺好似平時個啲無咩特別

無打算去淺草 所以先由新宿仆入去

其實晨早出發江之島半日、鐮倉半日啱啱好，不過真係要早少少

上星期去，12點先到鐮倉，行完坐江之電去江之島，沿途風景好靚，但去到江之島已經4點幾

Cooking garden有咩做?

食過你就和

去行岩洞，行到最入有得許願，沿路好有採險feel
仲有白龍王到洗錢
淨係江之島都玩成日，鐮倉可能要再第二日去
啲景係好靚，值得玩一日

其實咁多巴打話去岩洞 其實係地圖邊忽 係咪我眼殘

印象中環島行，過左座觀光塔之後就係開始落山行去岩洞果邊
行完岩洞基本上就落番山行下鋪頭，食龍蝦烤餅，然後就走

之前去左海街日記間餐廳食

啲舖係咪好濕鳩
定高質懷舊舖多
我鐘意行懷舊多過行市區都有嘅舖

高質?有咩好食
去呢啲郊區啲嘅地方食餐廳會唔會有啲頹

江之島亭

好多喵

星期6日會唔會仆硬街 勁多人架?

好好玩，不過一日都夠。

片瀨江之島站行過去5分鐘左右
然後沿著海邊條路行過去就到江之島
個館幾多野睇 有周遊卷有九折

點會啊，去旅行梗係咩都試下啦，就算KFC個個國家都唔同啦

裝修懷舊，賣既野就12蚊店野

觀光塔上邊好靚

第二隻勁可憐

去海洋館係咪要買票
btw 感謝巴打

你啱 但係想地道特色啲

咁其實都只係去影下相行下 去到咁遠無謂買咁多 攞死自己

黎緊自己一個去
諗住即日來回
一日江之島加鐮倉夠時間嘛?

我問過人唔夠

夠

新宿出發，上午鐮倉鶴岡八幡宮、大佛&長谷觀音，下午去江之島睇埋日落返新宿
調轉上午去江之島先都得

9點或之前新宿出發一定得，除非要去齊所有景點
e.g. 去埋圓覺寺/建長寺/由比濱玩水

比平時多人就一定嫁啦 但無香港mk tst迫到行唔到囉

門口買 好似2000YEN咁上下

唔好講笑，上次星期六去勁多人

留個名五月去

留名6月尾去 睇左すきな人いること 之後一直都好想去

咁仲有沒mood ？

咁撚貴 淨係去海族館都要2000?

我都5月

上年grad trip第一次去東京，個fd帶我去江之島玩，睇景既話佢係一流你上左座塔好天既話可以睇到富士山，都只不過係500yen，野食來講一般般，可能因為個陣冇乜錢去d貴少少既鋪食我就鐘意睇寺睇景既，個到有埋岩洞真係可以搵成日你唔洗係地圖搵係邊架，去到就會有指示

thanks
我寧願去行沙灘海邊睇景都唔想俾錢上觀光塔

買1day pass包哂岩洞 觀光塔 花園 電梯

原來係咁
btw thanks

一定要去睇日落
iphone 6影冇filter 靚到癲左

好天氣，見到富士山

你哋5月邊個時間？

黃金週直頭行都行唔到！